探討女人既思考軌跡

點解女人驚自己個男朋友會移情別戀，係禁止男友與異性既交流，而唔係做好自己，吸引住個男友

p.s. 仆街男友另作別論

因為女人假設左「男人出軌，唔理咩原因，一定係男人問題。」

但又唔諗下咩原因令到男人出軌，自己唔夠吸引力，對男人唔夠好，自己以前係公廁，港女性格，拜金。呢D原因佢地完全無視。

因為冇心去改進...
試過有個男性frd同我一樣鍾意某隻game, 咁有時會傾下隻game, 其他都冇咩交流
後尾佢話女友唔鍾意我地傾game, 問佢做咩唔同女友一齊打，佢話女友嫌打機無聊
咁做女朋友都自己放棄去了解多啲男朋友喜好，仲可以講啲乜

男人先係咁喎
男人戴帽一定係鬧條女多

女人見到自己條仔同第二條女一齊會一巴車埋條女度問人地做咩搞自己條仔

點解同男人出街都唔得?